物管撚-有無師兄做過啟勝

想知有無Bonus，有的話大概幾多?

比老細屌比住客屌
度度都唔夠人（落手落腳做）
個個主任都調黎調去

唔該晒你呀，但我依家做緊嗰度都係地獄黎，所以應該無問題，係想知錢方面佢出手咩程度

你頂得住比人屌先好玩mo
尢其係你後生仔, 一定比人食人血饅頭將個波推哂落你到

唔該晒，我仲估佢有14個月

係呀，我都真係擔心呢樣，我做緊MO嫁喇，見佢有So位先去

工程維修？

MO炸